viutv敢開套喪屍劇, 保證可以捧紅D綠葉

喪屍劇同愛情劇唔同, 最大特點就係從來唔撚需要男神女神做男一或女一黎支撐套劇集
如果根據韓國喪屍電影或劇集揀角既慣性
張松枝呢D級數已經有資格做男一有突
之前黑市D勁撚好演技既綠葉, 全部都可以演D重要角色
所以, 如果viutv想捧紅D綠葉, 真係得一個方法, 開套喪屍劇

viu 邊條女可以架御到ada wong 件旗袍??

因為喪屍電影一搵D男神女神黎演就會變得唔夠真實
現實邊撚度有咁撚多型男索女有腦又打得架

你見亞視咁垃圾都有套 我和僵屍有個約會 咁紅
就知道樓主不無道理

保證到拍得好睇先

搵茶女阿姐著先有新鮮感

TVB KAY個套咪又係得啖笑

僵屍同喪屍 兩樣野黎

劇本既野

拉

開疫情片仲勁，講人造病毒

係囉。故事由東北痴漢去左叫野生雞（企街）中招開始傳落去。

張松枝好呀
演技好好
希望佢多啲戲份多啲發揮

陳十三呢啲編劇鬼才可遇不可求呀